美國33歲花滑名將遭停賽 翌日自殺身亡

美國傳媒報道，曾贏得兩次全美雙人花式滑冰冠軍的名將約翰高治連（John Coughlin），上周四遭美國安全運動中心，未有向外界透露原因下，處罰約翰高治連停賽，不得參與美國花滑協會及美國奧委會認可的任何比賽，結果翌日（即上周五）約翰高治連竟被發現自殺身亡，終年33歲。
得知約翰高治連自殺身亡後，他的妹妹Angela Laune在fb發帖稱讚約翰高治連：「最好的、最強壯、極具同情心的哥哥高治連，選擇結束了自己的生命，我無言以對，我永遠愛你。」美國花滑協會收到消息後亦發表聲明，稱對約翰高治連的離世感到震驚，並向高治連家人致以最深切的慰問。
1985年出生的約翰高治連，身高達1.9米，自6歲起開始練習滑冰，並曾在10/11及11/12年賽季，奪得全美雙人花式滑冰冠軍。